大家睇完中大段片，諗住打狗未？

唔好再同我講咩打狗無用
有幾大力打幾大力
唔敢打狗就去裝飾
咩唔好睇外國會點點點我地唔好再理
香港人一定要報仇

全民勇武 再忍既話下個就係你老婆仔女或者男女朋友親人

打狗
笑撚死
啲警犬笑左四個月
一隻警犬可以嚇走三百個示威者

打狗？
走佬你班垃圾就叻
繼續Full gear冇痛革命喇
命都唔敢冇 學人講革命
打飛機就有你班垃圾份
革命
你班撚樣連咩叫革命都未知啊